冇六合彩買 可以買其他咩好！

呢家冇得買六合彩發達 可以點好？

唔知喔
暴動未
連窮撚唯一發圍機會都冇埋

冇六合彩
人生冇晒希望

買林鄭BINGO紙